下年dse又可以做[天線人]，進攻型收音機會否大賣？

拎住支天線對住人地個機真係好爽
估唔到有生之年可以再玩

小皮球

沙炸沙炸~~~

抵你地班窮撚死，有2000蚊唔去KO10買個防守型收音機

直接改成jammer啦，反正自己聽唔到都冇所謂